點解啲靚女永遠唔係我嗰班

隔離班就選美咁 我就日日係動物園上堂

叫讀緊男女比例9:1既我情何以堪

你啲女同學望住你都係咁諗

隔離飯香

唔好咁諗啦, 就算調轉, 你都唔會媾到任何一件㗎啦

負評